HSBC P加1/8厘

樓市GOGOGO

加咁少
業主high high high

睇黎侵侵睇住香港 中國黎打

樓爆啦

加1/8 厘....戶口5000蚊以下維持零息...睇黎好大政治壓力喎

政府出哂口術 唔加唔得

擺明知道對稱加存息對盈利影響仲大...仲要5000蚊以下無息, HSBC 你食屎啦

我係度諗呢幾日港匯升, 熱錢賭香港加息會唔會撤退, 雖然佢地係賭H

沽爆隻5號仔

龍市